依家係咪買外賣唔洗scan安心同填資料？

好亂吖

「考慮到在餐飲處所購買外賣的顧客不會脫下口罩，而且逗留時間比較短，因此純粹惠顧外賣的顧客（或為他們提取外賣的速遞員）不掃瞄「安心出行」場所二維碼是可以接受的。儘管並非指示要求，為保護自己、家人及朋友和協助疫情受控，我們鼓勵顧客掃瞄「安心出行」場所二維碼。」